遲啲去東歐兩個月，邊張SIM卡好用？

想問吓有無無限上網嘅SIM卡？如果有係幾錢？

求建議，感謝

去到先買 至少我係

淘寶

有無邊款！？

去到無時間